［24-2-2020］股市直擊+波神信眾區

D7PCBCPOPO

mola mola

CHANGE NG CHANGE 旅立 HO

衫幻典！

兩抽出左木嗰隻7星...DIM SUEN....

WUFFL...

3抽木，光7星 ...點組

8周年金幣換邊隻好？

木嗰隻好似好多人用

30000點呢

黑心唔係咁好
警察都係打份工
死咗又幫到件事幾多呀？
全部人齊心抗疫先有用
家人嘅支持都好緊要

一個確診啫
個個都開心到要開香檳
都唔明而家啲人點解會咁
不如諗吓點令香港好番啦
能否畀少少人性呀
少少嘢就大驚小怪

【Now新聞台】武漢市新冠肺炎疫情防控指揮部早前指，滯留在武漢外地人員可分批有序出城。武漢當局現宣布「滯留在武漢外地人員可分批有序出城」措施無效，指未經研究和主要領導同意發布。

彈出彈入

連暴跌廟區都矛人

呢度無廢淡麻

永遠懷念巧鬆D 19823..
以前d 清應該上哂岸鳥

早以預料.......

好懷念呢度有人吹水既日子
RB,MRS

股災

250

4C refund arDLLM

DLLMCH🖕🏻

啲金已經痴左線

where is 3幻典WDLLM

唔巧停